# Бордови игри

Никифор играе на бордова игра с карти. Важни елементи в нея са:  
 * карти тип **чудовище**, които имат параметри атака, защита и живот
 * карти тип **магия**, които могат да оперират върху картите от тип чудовище

Никифор има **магия** карта, която му позволява да вземе две чудовища и да ги обедини в едно. Полученото чудовище има параметри, равни на сбора от параметрите на чудовищата, които се обединяват. По този начин, ако има чудовище с 1 атака, 2 защита и 3 живот и друго чудовище с 2 атака, 0 защита и 1 живот, може да получи обединено чудовище с 3 атака, 2 защита и 4 живот.

Напишете програма, която по списъка от всички чудовища на Никифор, му помага да избере кои две е най-добре да обедини, така че някой от трите параметъра на полученото чудовища да е възможно най-висок.

# Формат вход / изход
На първия ред на входа има две числа. Първото **N** е броят чудовища на Никифор, а второто - кой параметър иска да максимизира той. 
* `1` означава атака
* `2` означава защита
* `3` означава живот

На следващите **N** реда има по 3 числа - атаката, защитата и живота на всяко чудовище.

На изхода изведете номерата на чудовищата, които трябва да обедини Никифор, така че параметърът, от който се интересува, да е възможно най-голям. Изведете двата номера последователно.

# Ограничения
**N** е най-много `1000`.  
Стойностите на параметрите са положителни и се побират в тип **long long**.  
Има само един верен отговор.

# Пример

### Вход
```
4 1
1 2 5
5 2 0
2 2 2
3 1 0
```
### Изход
```
2 4
```
### Пояснение
Второто число на входа е `1`, което означава, че Никифор иска да получи чудовище с възможно най-голяма атака. Максималната атака, която може да се получи, е като се смеси второто (5 атака) и четвъртото (3 атака) чудовище.